[如果你係個有包袱嘅冷氣軍師]有一批人捱緊餓需要你幫

嗰批人就係獨居長者，有好多社福機構送唔到飯，但我地手頭冇佢地地址，或者要大家行下自己大廈，睇下有冇人係留在係屋企走唔到，佢地多數真係自力更生唔到，被社會遺棄，屋企人又唔要，有機會已經兩日冇食過野。

唔駛當主任去做，當閑任去做，最好係聯絡當區議員一齊做。你懂的

希望有社福機構會作為主辦，招收當區可以幫手嘅人。

有冇諗過點突破同溫層，如果做得成，有冇人比我地更貼近基層。雖然好似用左黎做政治，但我地真係本住良心做，偉大嘅連登仔們請施以援手。

你地話好唔好?

光復香港，
時代革命。

送飯送到要過海？

唔駛，比你都唔會去喇

推